{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_066355",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "독일제과"
    },
    "text": "手作りの春川ドイツ製菓は56年の伝統を誇る製菓店です。 父が全国で指折りの製菓技術を受け継いで2代目を続け、思い出と変わらない伝統の味を守っています。 主力商品の手作りはウェルビーイングトレンドに合わせて作られ、常連客に多くの人気を博しています。 こちらは誕生日、記念日、お返し、祝日の贈り物に適した高級デザートで、健康と一緒に味をプレゼントできる商品です。 春川ドイツ製菓は高品質の材料と精巧な製作方法を使用してパンとデザートを提供しています。 味や食感はもちろん、デザインやラッピングまで丁寧にこだわっています。 中央路に位置する春川ドイツ製菓は、おいしい製品と一緒に大切な思い出と特別な瞬間をお届けします。 営業時間は毎日07:30~21:00で、アクセスも良く車やバス、地下鉄の利用にも便利です。 手作りをはじめとする様々なメニューが楽しめますので、春川中央路を訪れ、伝統と味を満喫してみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "春川ドイツ製菓は何年の伝統を誇っていますか？",
            "answer": "春川ドイツ製菓は56年の伝統を誇っています。"
        },
        {
            "question": "春川ドイツ製菓の主力商品は何ですか？",
            "answer": "春川ドイツ製菓の主力商品は手作りのウェルビーイングトレンドに合わせたデザートです。"
        },
        {
            "question": "春川ドイツ製菓はどんな特別な日に贈り物に適していますか？",
            "answer": "春川ドイツ製菓は誕生日、記念日、お返し、祝日の贈り物に適しています。"
        },
        {
            "question": "春川ドイツ製菓の製品はどのように作られていますか？",
            "answer": "春川ドイツ製菓の製品は高品質の材料と精巧な製作方法を使用して作られています。"
        },
        {
            "question": "春川ドイツ製菓はどのように味とデザインにこだわっていますか？",
            "answer": "春川ドイツ製菓は味や食感だけでなく、デザインやラッピングにもこだわっています。"
        },
        {
            "question": "春川ドイツ製菓はどこに位置していますか？",
            "answer": "春川ドイツ製菓は中央路に位置しています。"
        },
        {
            "question": "春川ドイツ製菓の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "春川ドイツ製菓の営業時間は毎日07:30~21:00です。"
        },
        {
            "question": "春川ドイツ製菓へのアクセスはどのようになっていますか？",
            "answer": "春川ドイツ製菓へのアクセスは車やバス、地下鉄の利用にも便利です。"
        },
        {
            "question": "春川ドイツ製菓ではどのようなメニューが楽しめますか？",
            "answer": "春川ドイツ製菓では手作りをはじめとする様々なメニューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "春川ドイツ製菓を訪れるとどんな特別な瞬間を味わえますか？",
            "answer": "春川ドイツ製菓を訪れると、おいしい製品と共に大切な思い出と特別な瞬間を味わえます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 296,
        "QA": 423
    }
}